點解疤狗咁鍾意韋利安

上年50m 唔賣
唔知冬季疤又出幾錢買

黑世三

聯賽暫時入得多過世三

冬天買就已經係免簽

又要召喚反安

反安識波過名牌教練豪門球探

安哥啲時間停頓
停自己友
人地全部回哂防
激到車迷嘔血

我念車都未必賣
安要帶領車上前四

1000萬都肯呀 ！

5m都肯
利申：車

上場又踢得幾好
打弱隊安真係唔錯

試下同佢續兩年約
再標價30m

木女樓豬個名

咁佢又真係柒頭黎

一直關注金章安

一陣比人噓，會唔會去拎d盃出黎串9人

疤買幾多伏野

買古達度一樣

歐聯罰球王

記得有一季 安仔左面自由球係咁彈地入

獌都好鍾意史奈達同加雷啦

就係咁先有英超 唔比對方打快速後擊 HOLD住個波

快撚啲賣

唔同啦 巴出左幾多次價
曼次次都係得個吹字

邊夠傳曼聯玩

有邊個右翼明顯勁過韋利安

sancho算唔算

Sane？不過傷左

很感激喜歡我十年仍不休

咁講又真係諗唔到幾多個

疤:一直關注事件

美斯

反安收皮啦

安都反擺明唔 sick 波

prime安勁到壓住疤
歐聯世三就

打弱隊我好贊成出安 不過有陣時真係睇到躁

辛尼踢左路強啲

細哨(靚仔版)

Binc

Push

講真可能仲好用過電話打左翼

？

得on9華狗先會擺佢去打lw

條友膠膠地，又冇乜特點。估唔到今日做咗藍軍傳奇。
老實講，如果係當年洛賓、杜夫嗰期，波鐘安連後備都冇得打。

實力證明一切 連續兩場救世

一個人拎6分

迷安同黑警應該死全家

咁都要odoi傳得好先得嘅

因為安一歐戰就上身
巴就近年歐戰柒住走